香港人鍾意喺食飯枱鬧人，但唔鍾意上談判桌豪賭一舖

佢哋會以獨裁領袖嘅角度思考自己，樂於承認玩弄自己嘅變態係自己主子。